曾虛報遊泰時遭輪姦而入獄 港女承認上月於街頭偷手機

曾虛報遊泰時遭輪姦而入獄 港女承認上月於街頭偷手機

多年前曾於泰國曼谷虛報遭輪姦而入獄的女子蘇亮熒，上月於旺角街頭扒竊男途人手機遭巡警人贓並獲。蘇繼而向警員出示他人的身份證副本以圖掩飾身分。她今在裁判法院承認盜竊及明知地誤導警員罪，辯稱因經濟壓力犯案，惟裁判官認為她是因毒癮所致。

蘇亮熒（43歲）過往共有7個案底，由於部份跟毒品有關，裁判官認為被告犯案是因毒癮所致，故為被告索取戒毒所報告，押至明年1月10日判刑。
據控方案情指，今年11月26日下午6時警員在旺角西洋菜街附近發現被告行為可疑，及後見她從男途人的右後褲袋偷走一部iPhone 6手機然後逃走。警員上前截查，被告承認手機屬於男途人，她並自稱「李彩平」，指自己遺失了身份證，只向警員出示「李彩平」身份證副本及入境處預約紙。警誡下，被告稱打算變賣手機。

6都偷

好人好姐系列

如果當時個男途人想攞返部電話實比佢me too

mark 呢單野先，d人成日話一個女仔好人好者做咩屈人強奸，宜家有證據啦。原來港女好人好者真係會屈人

抵

港女有被害妄想